====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une vision dynamique où s ' assemblent un signal territorial , un parcours commercial et une architecture signalétique lisible dans le mouvement du tramway .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

